%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
%                                 PROTOCOLO PARA LA ADQUISICIÓN Y EL ALMACENAMIENTO
%                                DE SEÑALES BIOMÉDICAS ASOCIADAS A LA ACTIVIDAD VOCAL
%...................................................................................................................
% Autores:
%   Ariel Stassi <aestassi@ingenieria.uner.edu.ar>
%   Gabriel Alzamendi <galzamendi@ingenieria.uner.edu.ar>
%   Juan Manuel Miramont <jmiramont@ingenieria.uner.edu.ar>
%   Juan Felipe Restrepo <jrestrepo@ingenieria.uner.edu.ar>
% 2020-02-14
%===================================================================================================================
%                                                         FORMATO
%===================================================================================================================
\documentclass[12pt,a4paper,oneside,]{article}
\usepackage[latin1,utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fullpage,fancyhdr}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{arydshln}
%...................................................................................................................
% Imágenes
\graphicspath{{../images/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.eps,.pdf,.png,.jpg}
%...................................................................................................................
% Logos
\setlength{\headheight}{50pt}
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{10pt}
\cfoot{}
\rhead{\includegraphics[width=0.2\linewidth,height=\textheight,keepaspectratio]{./logo_lab_blue.png}}
\lhead{\includegraphics[width=0.26\linewidth,height=\textheight,keepaspectratio]{./ibb-logo.jpg}}
%...................................................................................................................
% Titulo
\title{}
\author{}
\date{}
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
\begin{document}
\maketitle
\pagestyle{fancyplain}

\section*{Lista de emisiones, versión para el voluntario}

\begin{enumerate}[label=\textbf{\emph{\alph*}}.]
  \item \Large \textsl{/a/} sostenida. \normalsize

  \item \Large \textsl{/e/} sostenida. \normalsize

  \item \Large \textsl{/i/} sostenida. \normalsize

  \item \Large \textsl{/o/} sostenida. \normalsize

  \item \Large \textsl{/u/} sostenida. \normalsize

  \item \Large \textsl{/i/-/e/-/a/-/o/-/u/}. \normalsize Dos realizaciones consecutivas.

  \item \Large \textsl{/u/-/o/-/a/-/e/-/i/}. \normalsize Dos realizaciones consecutivas.

  \item \Large \textsl{/i e a o u/}. \normalsize Dos realizaciones consecutivas.

  \item \Large \textsl{/u o a e i/}. \normalsize Dos realizaciones consecutivas.

  \item \Large  \textsl{Frase}.  ``Digo rápido algunas palabras  fáciles en español o  en castellano,  justamente la
  lengua que se habla en la Argentina.  Bueno, muchas gracias.''.  \normalsize

  \item \Large \textsl{Fábula.} ``El sol y el viento,  se desafiaron para ver quién era capaz de quitar los vestidos
  al primer viajero que pasara.  El viento comenzó a soplar.  Pero,  cuanto más fuerte lo hacía,  más se envolvía el
  hombre con la capa.  Fue inútil la furia con que  soplara,  no consiguió que la capa volara.  Al fin dejó su turno
  al sol.  Este se  abrió paso entre las nubes  y comenzó a entibiar la  tierra.  El viajero soltó un  poco la capa.
  El sol comenzó  a acariciarlo con sus rayos,  el  hombre anduvo un poco y luego  se sacó la capa y  la colgó en su
  brazo.''.  \normalsize
\end{enumerate}
%===================================================================================================================
%                                        LISTA DE EMISIONES VERSIÓN OPERADOR
%===================================================================================================================
\newpage
\pagestyle{plain}
\section*{Lista de emisiones, versión para el operador}
\begin{enumerate}[label=\textbf{\emph{\alph*}}.]

  \item \large \textsl{/a/} sostenida:  \normalsize fonación continua de la vocal \textsl{/a/} durante 4 segundos, a
  sonoridad y \emph{pitch} confortables.  Cinco realizaciones.  Una realización por registro.  Cinco registros.

  \item \large \textsl{/e/} sostenida:  \normalsize fonación continua de la vocal \textsl{/e/} durante 4 segundos, a
  sonoridad y \emph{pitch} confortables.  Tres realizaciones.  Una realización por registro.  Tres registros.

  \item \large \textsl{/i/} sostenida:  \normalsize fonación continua de la vocal \textsl{/i/} durante 4 segundos, a
  sonoridad y \emph{pitch} confortables.  Tres realizaciones.  Una realización por registro.  Tres registros.

  \item \large \textsl{/o/} sostenida:  \normalsize fonación continua de la vocal \textsl{/o/} durante 4 segundos, a
  sonoridad y \emph{pitch} confortables.  Tres realizaciones.  Una realización por registro.  Tres registros.

  \item \large \textsl{/u/} sostenida:  \normalsize fonación continua de la vocal \textsl{/u/} durante 4 segundos, a
  sonoridad y \emph{pitch} confortables.  Tres realizaciones.  Una realización por registro.  Tres registros.

  \item  \large   \textsl{/i/-/e/-/a/-/o/-/u/}:   \normalsize  fonación  de   \emph{todas}  las  vocales   en  orden
  \emph{directo},  con períodos  de \emph{silencio} entre  ellas.  Dos realizaciones consecutivas  por registro.  Un
  solo registro.

  \item  \large   \textsl{/u/-/o/-/a/-/e/-/i/}:   \normalsize  fonación  de   \emph{todas}  las  vocales   en  orden
  \emph{inverso},  con períodos  de \emph{silencio} entre  ellas.  Dos realizaciones consecutivas  por registro.  Un
  solo registro.

  \item \large \textsl{/i e a o u/}:  \normalsize fonación de \emph{todas} las vocales en orden \emph{directo},  sin
  períodos de \emph{silencio} entre ellas.  Dos realizaciones consecutivas por registro.  Un solo registro.

  \item \large \textsl{/u o a e i/}: \normalsize fonación de todas las vocales en orden \emph{inverso}, sin períodos
  de \emph{silencio} entre ellas.  Dos realizaciones consecutivas por registro.  Un solo registro.

  \item \large \textsl{Frase de habla continua}.  ``Digo rápido algunas palabras fáciles en español o en castellano,
  justamente la  lengua que se  habla en la  Argentina.  Bueno muchas  gracias.''.  \normalsize Una  realización por
  registro.  Un solo registro.

  \item \large \textsl{Fábula.} ``El sol y el viento,  se desafiaron para ver quién era capaz de quitar los vestidos
  al primer viajero que pasara.  El viento comenzó a soplar.  Pero,  cuanto más fuerte lo hacía,  más se envolvía el
  hombre con la capa.  Fue inútil la furia con que  soplara,  no consiguió que la capa volara.  Al fin dejó su turno
  al sol.  Este se  abrió paso entre las nubes  y comenzó a entibiar la  tierra.  El viajero soltó un  poco la capa.
  El sol comenzó  a acariciarlo con sus rayos,  el  hombre anduvo un poco y luego  se sacó la capa y  la colgó en su
  brazo.''.  \normalsize Una realización por registro.  Un solo registro.
\end{enumerate}
%===================================================================================================================
\end{document}
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
% 'Juan Felipe Restrepo <jrestrepo@ingenieria.uner.edu.ar>'
% 2020-02-14
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================

